尋晚發夢之我對建制派真係好失望

人地泛民對住D「暴徒」
又割蓆又篤灰又屌都好
至少人地都會出來係條防線度
開下咪打下卡或飛機
起碼叫表現下支持呀(支持「暴徒」定「克警」就唔知啦)

你班建制派議員成日話撐警
尋晚點解唔去警總度保護警察防線
為前線警察打氣兼爭取開路放人呀
真係好嬲囉
我一個人分身乏術
希望呢度有真建制手足去各大建制PAGE一齊反映下
「唔好」搞到D建制派同警察好似割緊蓆咁囉
PS:最好整埋長輩圖